CPU 底板祝褔區- RTX 2070/80/80Ti 叫春叫到2019 （16）

留名等堂巴變堂爸

叫春區呢幾日好多意外發生
切勿跟車太貼 免生意外

要問膠巴會唔會生多個

你今日有啲黑 去出個火先啦

你屌膠爸
膠爸生個?

其實我每次換野都有野會壞
對上四次換野乜都無壞
今次當打和

其實我有前科
Rx480換仲1080ti時
D 賊船fan 仲要最貴果隻
買月球換又係

你呢排係咪做左啲咩壞事 破左功

散功前唔準講

最近期好似係
叫膠爸咪鬼等ship直劈港行
水下硬件區新巴打加多少少咁

報應

如果我再壞野我會好開心 因為可以換晒佢

下次我會跟返畢直內

要回血唔買喇

姐係明明買7920X你就推人上7940X個種?

前者係功德

買買買 仲有PG27UQ等緊你

No
係1066推到上2080咁
早兩日既事

下年啦3700x

過份啊 應驗啦宜家

3700X就算啦 上TR4

GSKILL 3600C18 有冇巴打用緊 有冇咩建議?

雖然畫圖同3d TR好好用
我會打機架

但條友入左個4k60 hdr
又唔可以怪我架

我宜家有兩個選擇
1.成部1950X賣
2.等部5960X壞
咁我就會砌一部新既_980XE

你理得人姐...你可以淨係俾D 1066行4K既TESTING俾佢睇咪得,做咩要親自出手推人上2080 就算佢真係買左1066咪等佢自己反省下 條路自己簡仆街唔好喊

屌

林巴運吉

條片full load lock 住1350上唔到

佢就衝出嚟話自己都係

原來佢原來係唔用個陣5-6% usage 張咭行1350

佢都無睇完條片

暫時執到i3 4160 $100
h81m $120
目標係800蚊內

一句有新買新

5-6% usage大約行1000mhz內炸

啱啱經過我講嗰間鋪，係有C19線賣，60蚊條

1000W要買邊款

電飯煲功耗6百幾

無事就好鳥

yy線到埋

係囉

借問聲邊度有

開工?

睇隻牛屎忽
我就未見過1000W或以下嘅牛用C19

1.3mm2 以上 13A 冇問題

喺高登，專賣server嘢嘅，唔記得咩名
你喺門口會見到入面成隻機櫃棟喺度旁邊掛住啲拖板嗰間就係

thanks巴打

我應該聽日到

Z 巴

砌好機未呀？

用緊

完全聽唔明佢講乜

唔啦，廢事玩到一半就停左

格緊劍

好似係

我叫

搵到以前張單

點樣睇而家用緊既牛線夠唔夠用？
1000 w 牛

1000w應該用飯煲得 我之前隻ax1500先用呢隻線

我有3條黑色牛線，而家撈亂哂唔知邊條先岩用

用似1500w以上先用c19

1000W當你隻牛滿載嗰陣係80%效率
就咁會食1000W÷80%=1250W
而1250W÷220V=5.68A
然後線身有寫條線幾粗或者AWG
查表對返呢個粗幼可以負荷幾多A

至於粒Fuse用返13A就ok

淘寶得唔得呀 唔想出去

工都未收呀

終於到我啦，唔使叫春啦！多謝堂巴，多謝TVB，多謝大家，多謝

好撚攰呀 有同事射波 我一個人做兩個野

學堂巴大鵰 2080ti sli

300蚊買左2粒糖

堂巴喊緊

我都係，一個人做3個人野

btw張相 仲以為係print出嚟，點知真係曬出嚟

咪扮嘢呀

等你歵機出包膠呀

認真唔夠精神就算，有辦你睇

keyword: 英規C19電源線

後果自負

最多咪報定消失，怕咩

我係1080ti 另一個盒係Z390 Master 唔係卡

我知
叫你跟佢
1張1080ti , 佢喊緊

俾我毒到你玩

你d野壞呀，成set都壞呀

我插張卡落去姐要今晚11點幾

成部砌我等聽日齊料 星期二先砌

你搞到我都想整一套

免費，無所謂

咩鋪？無追po sor

啲線好軟,好過EVGA 啲線好多倍

好強既信仰力

屌,開頭都冇留意,見到你REPLY再望望張圖,得INTEL唔係AORUS

佢一早響晒鐘話要雕力無限

推到AORUS出埋CPU

唔知點解見到信仰機好想笑

不如買廠機啦笨

等你2080 ti sli xc Ultra 4 slots 幾多度呀

廠機is for the weak

運緊返去啦

其他料都到香港 ， 差隻牛

bf5 有得玩啦，想睇benchmark

最緊要係RTX加ultra quality下的benchmark,20系卡的考牌試

要7xx 一年 origin acces 先玩得

呢個係喜好問題。。。唔好笑人啦

有RT 未先？

同埋點先有得提早玩？

膠巴都有玩，怕

其實點解咁易爆？你扭好大力？

我黎緊個新機箱三個面都係TG 有啲驚驚地，爆左香港同淘寶都冇得買，要newegg amazon 訂

唔好介意

我歡迎大家恥笑我機都未識砌喺度指指點點

怕咩？

Bz 用家

Kick 1 kick就爆左

P400都無事架

留名卡關

4mm 厚？？ 冇理由咁易爆

你宜家卡幾多關

機唔識砌唔緊要 最緊要識俾錢就無問題

本身有比ORIGIN ACCESS PREMIER就可以係9號21點可以玩，但唔知咩事今日8號21:00就開左可以玩

聽日砌

屌⋯⋯依家新蛋免運費
我早幾日買都無
張2080仲送緊黎
喊出黎

3
Cpu
板
玻璃

三幾百咋嘛？

乜都free ?

佢free 本地咋喎 香港要比

心理即刻平衡翻

係喎 我禁左最快無free

幾多MHz??

不過呢set ram唔抵屌 有冇抵屌rgb ram推薦

3600C18

我屌左d 3200 c16 咋， 600蚊一條

我見港行唔係貴好多 十零蚊

gpu2反而99%

即係單咭only

抵啊。。。

點分

未搵到RT OPTION

唔知係咪未dl 晒 定點

一張99

另一張幾乎唔郁

都好明顯唔受sli 啦

3000C16...

3200C14先係王道

sosad

抵玩先係重點

咁你可以CUT左2080 sli佢啦

Beta 有workaround

裝nvidia inspector import 唔知邊隻battlefield 的profile 就ok

但我未試

想試咗RT先

但sli 玩Destiny 2 4k Ultra 過140fps喎

3000c16 16gb單條900

應該要等新driver 先SLI

雙面ram 不了

Official 好似唔support

宜家所有16gb單條係咪雙面

試下換 dx 11 / 12

剛才11

裝晒試12

B die 雙面

我唔超ram淨行xmp 要rgb咁係咪用咩都無所謂?

你check 底板 dram test 佢ok 就ok

啱啱用咗粒幾鐘查單查record去睇返我啲parts幾時買用咗幾多錢
原來我使咗咁多錢喺部腦度

我淨係啲peripheral都洗左好多錢

logitech g pro wireless
corsair k70 rgb
steelseries arctis pro wireless

格劍啦

我反而只係JBL Pebbles+FK1+淘寶機械鍵盤
btw對稱滑鼠同好

我仲用緊X99

有冇後悔?

雙面ram 差d?

仆街奶撚左野 5960X最多64GB RAM
我訂左8條16GB

要再使多啲

GOGOGO

換埋佢

無事 好彩係自己嚇自己 UPDATE BIOS就解決到

evga啲rgb真係

DKLMH 重新上路

一陣希望唔好又 benchmark 緊燒底板

我係零

You are not alone...

Day巴你搞掂喇？

[轉發HKEPC]
簡單來講,
GamersNexus 由果d 苦主手中借左10隻8隻2080ti, 用來分析.
分析左頭幾隻2080ti , 有FE 有 EVGA, 佢將問題先分做幾類:

1. BSOD / CTD
2. 核心頻率鎖死1350MHz
3. 崩畫面 / 死卡

1. BSOD 既情況, 佢發現2080ti 配合高Hz 數 / G-sync Mon 時會出現.
CTD 既情況, 佢發現當連接多過一個Mon 時會出現.
應該可以靠將來 driver 解決, 不過要等.

2. 核心頻率鎖死1350MHz 既情況,
佢原本諗, 應該係bios 既 bug, 張2080 ti 會鎖死 1350MHz ,
如果想要使用超頻軟件手動增加核心頻率, 會黑畫面死機.
佢嘗試自己刷vbios , 解決唔到, 可能係硬件問題.

3. 崩畫面 / 死卡既情況,
佢仲研究緊, 要等佢更新.....

我張2080ti evga xc已被走數

等下代vr headset算

走數?發生咩事

我冇落訂，由佢啦

等FTW3

3 slot不了冇位

EPC有公板9500

公板好似出緊事？

佢個x1 有bug .. 條nvlink 用唔到rgb

唔怕既可以衝一張

Farcry5

Dl 晒BFV

依然唔見有RT option

In game 玩亦唔似有RT EFEECT

屌佢老味幾時先有RT俾我試

R6 4k max

而家係等window更新出DXR

In game RT 唔駛Windows 更新掛？

咁涼

Full load 10分鐘咩溫度？

嗱雙卡最低係27
即係唔關我事
成日俾凌巴講我得19

而家個dx12好似行唔到ray tracing

隻farcry 唔係好食得盡 SLI 所以唔係好熱

咁 tomb raider 同BFV DEMO 的RT 佢哋用咩run ？

好想打機呀
隻rdr2岩玩左陣已經70%
好彩呢幾日
日日收十點

Furmark 4k

應該係demo黎

Having an RTX graphics card is the first requirement, of course, though EA said you can settle for the RTX 2070 instead of springing for the RTX 2080 Ti (which could be a good thing, considering the reports about RTX 2080 Ti graphics cards failing more often than early adopters would like). An operating system offering DirectX Ray Tracing is also required, so the as-yet-unreleased Windows 10 October 2018 Update is necessary.

要full load SLI ... 一定係masseffect andromeda

卡皇

燒多陣上唔上80度

BF1

一定得 ， 我張一號卡已經屌爆左100% fan 78-79 度跳

仲諗住學你兩張XC。。。

好少GAME可以食到爆SLI 我諗得masseffect 一隻

我之前1080ti strix SLI 玩佢都熱到嘔, 平時打機唔過65度

新蛋免運費好似唔限重量
買牛既巴打有福了
我買支NT H1仲平過淘寶買

我估我等唔切啲港行啦

之前係咪有買滿幾多錢回400?

係....個個都抵....好多人買2080 回400

有冇個條link睇下

好似已經完左

睇黎我用新機箱要用返依條野 搬走張sound card

買過條黑色先

我用緊9900k z390master aorus 1080ti
卡左係debug code 78
我要檢查D咩

以我經濟，要屌爆兩張咭其實好易

4k Ultra 計， witcher 3, Crysis 3, mankind divided 呢幾隻都應該輕鬆full load 兩張2080 ti 到99%

我兩張2.7 slots 咭玩3 slots NVlink

兩張咭輕鬆82/84度，周時跌到降速1650，偶爾更低

所以我最後先上晒水

By the way 呢刻仲未用rt core tensor core,用埋應該更熱

EA is set to release Battlefield V on November 20. EA plans to add ray tracing support as part of a day-one patch, which is likely to include other improvements.

以我經驗

未瞓醒打錯字啫

呢度買兩張2080ti 大有人在

唔駛太驚訝

我買高Watt數火牛係為咗無風扇模式⋯

算啦都已經麻木咗啦 睇完你買嘢嗰條list

Day 巴部機重生

你買FTW3 我用ultra加錢同你換

我部嘢碎料啦

你睇上面打爆8條ram 呀

12核 14核呀

十九幾隻ssd 個d先喪

我部機係打機唔錯咁啦

初頭以為打錯字
停一停 諗一諗 又冇錯喎

屌

係 我用1600都係唔想扯盡隻牛

27 fps

尋日試BFV DX12

未load 到入戰場就crash 咗

上網睇review BFV dx12 stuttering 問題仍在

the drivers significantly reduce Idle and Multi-monitor power-consumption of GeForce RTX 20-series graphics cards. It also corrects G-Sync issues with “Turing” GPUs. Stuttering noticed on the RTX 2080 Ti when playing back HEVC videos is also fixed. A number of game-specific fixes related to “ARK Survival,” “Shadow of the Tomb Raider,” “Witcher 3: Wild Hunt,” “Monster Hunter World,” and “Far Cry 5” were also fixed

me too

尋晚更新咗，未試其他game

見reddit討論 好似依個版本用得過

等緊清關

我以為有RT玩，諗都無諗就升咗

仲平過淘寶

RT有得試
有人整左個影片sample出黎
不過首要係你up左window去最新 有bug個版本(依家好似下左架)

唔通我都要咁買貓扇

所以都係等

我係 1809 window

記得揀newegg 先有得免運，揀noctua 會係台灣岀貨收你60運費

其實有咩bug

好似之前話更上新去時 會有機會比window刪file

用緊 insider

其實無打錯

大家咪咁啦

成個行文都係講software 的事

關咩經濟買咭事

我有60k 一個月
我洗左諗右諗買硬件

60k 一個月我都無

堂巴好嘢

膠爸冇60咩
59k 呀?

我收入不平均，一年出兩次bonus

膠爸會唔會買vr set
琴日幫公司砌左部8700k+2080做vr機
陣間試埋autodesk做唔到vr real time ray tracing

所以我老底太弱

都係堂巴勁

VR 玩過PS4 個隻

問題打VR 同外界隔絕

理唔到老婆同個女

同埋其實無乜閑情搞一大輪玩VR

冇經濟想試都冇得試

正常人唔會買2080ti sli

除非你有4k mon

或者本身就痴撚線

正常人一張2080/80ti夠用

56k 夠

係
呢排d同事玩親vr都有其他人走埋去同佢影on9相

膠爸sli 玩Minecraft會點

youtube 睇人玩VR好好笑

完美嘅格仔

一樣都係格仔。。。

就係依個

諗緊牙屌

食住早餐叫春
我叫叫叫

屋企用緊i7 2600+1070
Non 144hz mon
表示一切都是浮雲

用唔盡1070 bor
張卡喊緊

用黎ren野/做simulation

pg279q

可恥

6K 衝呀

琴日先講話唔買野

買囉

幾時去代理維修

差過嘅買得落手咩

琴晚訂既ram已經ship out左 星期二到
宜家係差張卡

有義海？

newegg免運
翻新
撻埋凌巴張coupon黎用先4200

pg278q你要唔要

好煩

想試吓RT

Windows 又未ready

Game 又未ready

幾時到？

未落order
我個人買野好慬慎 唔會乜都狗衝的

但就買咗張EVGA XC

急到要咗堂巴個張搞到佢叫咗一個月春

幾時開工

急都可以好慬慎

pg278 同 279 差d 咩

278 tn
279 ips

有義海

狗衝

茶巴是咪要月球

未買液金

Heatsink 機箱

收到貨喇

是

屋企有隻coolermaster Pro 4

但唔知個風扇夾放咗喺邊

直頭要衝啦

等放假先

一早直接買咗279

我叫春

278QR都係TN?

我再叫

我叫版

我叫卡

gogogo

尋日討論過giga 點解咁垃圾

高階版唔會寫寫己係gaming

我乜都叫呀

你又唔係成部報廢

仲差落街數未找

你月入6萬點會怕

asus msi高階係無gaming 得中低階假狗板先有gaming呃人買

係

世紀大發現

好辛苦
明明上個月尾先講呢半年唔再買野住

落左訂未
資助你400 wo
拎去用

買啦

知你想義海收

要請你食飯

Extreme , god like

唔洗
我地又可以一齊食g bo
叫埋茶巴堂清m巴 一齊

買完咪唔辛苦唔洗忍囉

好邪惡呀呢度

go
又話睇唔清d 野

Commander Pro 同 asus 會唔會撞

用過哂PG278Q、PG278QR同PG279Q
剩係打FPS唔介意顏色嘅話278係順少少， 真係少少，顏色就不了

咩都會睇同做的話都係用返279吧
價錢差好少

係打r6唔熟地圖姐

但你部機就壞
咩都彈

我正式宣布我而加掂乜壞乜

慢左一步悿

垃圾版

掂Condom 做爸爸

咁如果打飛機咪出事

呢塊七百幾 高乜階

你唔好打飛機...

明明我講嗰時個個個感覺都好似話唔抵玩

想買EVGA 2080 FTW,硬係禁唔落手

畀張信用卡我 我幫你噤

我有時要執相所以一定唔會用tn

唔係唔買嘛

唔係唔買Ti嘛

我用執相mon 打機

Overprice
想買好耐...

真高階

成班魔鬼

一樣

邊度有Ti買

買到返嚟 畫質又頂唔到盡 fps又推唔夠
樣樣半天吊 跟住個心情又半天吊

想問順少少係咩意思 係咪input lag
佢過4ms我覺得ok

Autodesk VR開RT lag到喊出黎
睇黎真係要SLI+nv driver做野先得

各大電腦鋪

都未返貨...周街都係卡皇

卡后都唔多
據我都知
珍寶呢幾日間中會有一兩張rog 出現

如果你係一個長期玩fps嘅玩家
有對比下， 279係有少少拖嘅感覺
無對比無分別

但係我再揀都揀279
278長用睇到眼都盲

咁更加要買 279

好掙扎啊港行定EVGA定FE

聖劍

聖劍要買FTW

掙扎左好多日

ROG 港行又貴又少貨
EVGA FTW仲未有貨
HOF 影都未見
FE 伏味濃
MSI 得張TRIO見得人
INNO 等ICHILL啦
GIGA 等AORUS XTREME
ZOTAC 等AMP EXTREME

唔好毒我 我衝起上黎可以好衝

等寂寞到夜深

衝

我都未簡好邊張

衝黎做乜 D野都未壞

是旦買二張上水超咪得

2080ti呢d咁貴既野 上水無保好唔抵

evga 上水都有保，到時候還原返就得

MSI 都可以

Molamola
俾膠爸推用payme 自爆左
膠爸太愛我喇

evga寄台灣 聽講台灣海關宜家好嚴

Bhphoto

msi rma又係台灣?

xc?

換來換去更浪費金錢

認清自己，一步到位

一定買二張

Why not?

So be it!

好似香港漢科一爛貼紙就唔保

大家一齊出嚟金鐘老麥啦

保同唔保其實都無咩分別

好似有xc 同 ultra

咁呢個當然

二張可以撐多二代

好怕無保 我宜家有張VEGA64唔著放左係度
XFX都唔知點RMA

我要FTW

你唔諗諗gpu 散熱？

80度已經行唔到全速

淘左條延長線 搬走兩張sound card

個個都x72
我個位放唔到大機箱
唯有用x62
其實都好淆gpu散熱
有冇evga xc gaming 2080既用家

大約咁擺

會唔會好熱呢
BTW 7940X個盒凹左

成班痴線佬

驚乜，我itx +9900k+2080ti用x52

ps仲未合體

你指邊樣熱

GPU既熱去左SOUND CARD

粒7940X幾錢?

Sound card 唔理佢啦 我費事阻住入風

張sound card 比我張1080ti背板煎左成年

8800

8800蚊粒7940X
當年我粒5960X都係8000蚊
個陣已經覺得自己好癲 宜家d cpu越出越貴

7940x 本身11000$

我知啊 我諗緊我之後買9980XE會係幾錢

隔離post 俾人屌老母

好遠

啲人咁無聊咁都要搵交嗌

無情白事屌我老母

火都嚟

不過我想問你用咩KB

屌你老母

畀膠爸著火了

快分享4k 開Ray tracing 會點

未有得玩呀

膠爸打機會唔會講野
discord 叫春歡迎你

唔會

好想買定制線

今晚返去打機定砌機好呢？

但砌機欠隻火牛星期一先到

why not both?

買咗啦

ok呀

百幾銀好濕碎

唔係錢問題，係已經執好哂線唔想再執多次

砌女係樂趣嚟

呢到班友好鍾意走線架

我愛凌巴

唔係pg27uq都夠膽post出嚟

差一隻字 唔覺既

你又益茶巴

半推半就 加1000用ips我覺得合理

益我未
凌巴話要2716dg
橫掂我都無機打
收2k144 ips

FUCK you Intel

個 IHS 唔撚平既，d core 既溫度有差距囉屌

X299 platform 簡直係玩一次就夠皮

今晚試 4.5Ghz 摸最低電壓算，多 0.01V 都升兩三度，痴線大火爐

希望又唔會行 benchmark 燒底板

Benchmark 恐懼症...

溫度有差距<—我記憶中都係

IHS 唔平？

砌緊部機打lol用
暫時有
i5 2代 + 550w牛（m巴）
$津路一枝

4g x 2 ddr3 (賣物區巴打）
$200

舊ssd
$0

機箱（膠爸）
$0

舊gt740
$0

仲差wifi card，mb同mon
有冇巴打有古董俾小弟回收

今朝先話自己唔狗衝

無野益到你

諗左成個星期 唔算狗衝

中間位高小小，一拆個 waterblock 睇 d 牙膏就好明顯見到唔平，某兩三個 core 可以差成 15-20 度

Jayztwocents 都奶左野，我唔想再拆出黎磨個 IHS...

我仲有隻陳年150gb 3.5寸hdd

btw 粒CPU未確定係咪仲係到

裝到啲乜

window

hdd唔啦 辛苦自己
我過隻ssd過去俾藉口自己換nvme

咁呀
平多兩舊

原來Z巴係hkepc啲清黎

正都返左 asus strix oc 13800$ 賣街

place 咗 order 未

落多兩滴液金有無得搞？

我之前都好似試過痈core 特別熱

會唔會液金唔平均

me is 2417DG but 睇埋dell 2019 會出d 咩先

冇，成個 IHS 都唔平，Diu Intel 真係豬隊友黎

錢我有，我要上水 無block點上

我就唔信出面貴多三舊無人接貨

果然係侵仔

ddr3 我有 8GBx2 同4GBx2 但係唔知每一組入面應該都壞左1條(唔穩定)
重有隻17.5/21.5吋BenQ moon
21.5 有損壞 用焊筆個時唔小心吉左一下 有粒小白點

唔該晒巴打
ram暫時搵到 mon你賣幾錢？

益下茶包

好

一齊g bo 先accept 佢

陣間落去買先

如果要 買支白可樂就ok
屋企之前勁多舊文書moon
之前有 2隻24吋 2隻21 1隻17.5
有人肯要 有得清空個位已經足夠
(如果有需要可以順便拎走D RAM 唔想試邊條有問題 放左係到幾年 )

做垃圾回收原來咁好玩巴打邊度交收方便？

有CPU HS未
我有初代GELID TRANQUILLO一隻

未有呀

好 依家應該只欠wifi card同mb

telegram講

咁我今晚返去睇吓啲扣具齊唔齊先
呢隻hs我之前用嚟壓i5 3470同Xeon 1280V2
壓sTIM嘅Sandy bridge應該好輕鬆

how much

你唔係喺早幾個post 大大聲話唔駛人義海？

有咩

我依家係垃圾回收 唔同的

收賣舊電視舊手機舊耳機

我有一堆pentium D

cpu有了

嗱so周過後唔知乜春春架
星期三我會復活
Test完買新

唔會買27
我唔會放棄隻2516D

好想快D衝去正都買2080TI

free, 但交收時間地點就我

比著我就收隻2716副月球4k hdr執相用
真係有好大分別

呢邊傾

示假即刻走啦

我拎塊rma x470m7捐去明愛會點
想試悿

咁捐比me

梳有同事義海左

未做晒D野 唔俾走

洗唔洗幫你問有幾多張

幫我留一張好過啦....

OLD NEWS...

同老細講
而加d80 90後
一有心事就要早收工

老細是爸爸
爸爸是老細

咁同uncle 講我要買野

我已經屌鳩我成日買電腦野
但部水冷1950X佢想搬返公司用

係喎膠巴 BFV係咪已經有RT玩緊

無

屌那星

水鳩咗我放低799

有冇話幾時有 冇RT咁撚戇鳩？到底係咪正式發售

話咁快邪都已經上好左block

ROG仲有冇貨

幫你問下

strix 個張比人 之前有客訂左

清....無喎好似

祝福集氣區

慳返...

佢係咪得一張?

佢係咁講，話得一張

陣間落去親自問下先...佢認人唔認名

你去吧清

本身我留過以前 個fd 打比我我話唔想 我以為大貨

屌 我想今晚砌機 但驚搞到3-4點

唔想=唔要

你扮住係Z巴先囉

我都想今日砌多部

但無火牛

砌左先
火牛慢慢走線

點扮啊

而家個心好驚又出事 睇住 d voltage 係咁上係咁上，d 溫度又係咁上係咁上

今晚試下 1.15v 行唔行到 4.5Ghz 先

粒U咁唔穩定?

HCC die 食電怪，唔係唔穩，係你餵小小電個溫度升得好急 我係怕塊板又出事，黑開有條路

請問呢到問唔問得hardware野架
(issue果d)

你呢排有冇扶啊婆過馬路?

我好易認

唉好灰 幾時先買到張卡
我陣間去交收rog front base

叫春

你叫咩

Ippc?

叫春
古董機

2070公版邊到有得買..

如果有需要抹走啲液態金屬可以用咩抹乾淨？

用脷或者紙巾

就係問再加啲咩抹兒乾淨，齋用紙巾唔得

用水沖

酒精

紙巾包磁石

Alcohol pad

認真？

早走狗衝返去砌

沒有電腦J得第二天
我發現我銀行多左錢

派錢

除咗磁石仲有冇其他方法？因為啲液態金屬都有段時間食咗色

齊晒

好想all in部新
4萬畢直求打機3d畫圖list
已有2080ti ram16gb 機箱r6無左玻璃
同t1000加rmx750
可以點做

屌咗隻4k144 先
你就知跟住做 D 咩

拎晒去call g

7900X

打機好勁架
定可以超到飛往天上

原來係留左俾我

今次叫卡咩

我個日隨口話留張俾我 真係有留

冇，純粹爽佢多春

打機買 9900K 啦

閪卡

數格仔

好貴呀！~卡

貴撚到

真係留左比你

估唔到

完成

快d講返個笑話出黎

9up win

得一張，唔岩數喎你話留左兩張

9up?

一張

yy線都到埋，又可以砌機

「我個日隨口話留張俾我 真係有留」

中田 ？

齊齊砌女啦今晚

邪都

我要落店搵sales幫手先可以上到張Display卡，大家睇到估下發生左咩事

個Sales笑左我成日，佢同我諗同試同整左6個鐘

我比左$150佢當係維修費

佢地見你買旗艦野就好好服務架啦

貼撚到

同埋有幾晚我落左去吹水吹吹下熟左啲

我笑左成日
仲以為我黑手

大富豪式賺物就會有大富豪式服務，好正常

咩箱咁大整古

你帶起黑手既風氣

購

大富豪正啊 不過執左

係個hifi裝甲頂撚住扣唔到張卡

關板事

真係即剷跛

有名你叫即刻跛

大雕也有硬著陸的時候

四皮野買板同CPU即係

其他野你都有齊

買個柱？

今次唔關bios事先再搞笑

唔排除淨板同cpu
換完會壞其他野

撞柱賠一倍

堂ching係到笑

巴打佢棄保磨走頂底板舊鐵

板同cpu 都4皮

第二張圖，就係1080ti 同 HIFI甲硬碰之後，甲崩

個sales幫我銼走左張顯示卡條硬尻鐵，銼到fit返個hifi甲先上到機

無電腦用唔係點

大雕板上唔到大雕卡

我板同u報銷左是但一樣呀

手工150抵俾

係雕板唔夾雕箱

係390板唔撚支援你1080ti
叫班鵰迷上2080ti

上完都係一樣

薩巴個信仰機笑話好過茶包所有

茶包唔掂wor

大把人趕住接任茶包個位

鵰箱造工差過CM 箱都算，板同卡同箱都唔夾，真係屈機

全部都係Aorus件，全部都唔夾，勁

雕力無限

最慘係我咩都冇插錯，卡關卡著同廠硬件設計互不兼容先屈機

玩左我成晚 明明window都裝埋，機又正常開到，一插卡就咩畫面都冇曬，整左我成晚

結果要比錢踢保先裝到卡

其實你可以張件事email 俾即刻跛，
想知佢地cs 點解釋可以咁on 9

前幾日先攪完Amazon CS，今日就炸即刻跛CS

頂, bhp 買隻2080ti 一開機個fan 係咁"卡卡卡" , 好黑

Bill Gate 細佬

鵰機

有壞應該有得即換? 最多比shipping

呢個post d人真係好有錢

其實個雕頭好似個開瓶器

又真係

拎住張xc落到樓下先醒起，做乜偷運唔淨帶張卡返去

呢個好名

咁樣 ？

大家一齊叫即刻跛

唧唧雞

拍片睇吓

開工

咁唔係咁叫咩

格劍？

想問下各位巴打 我本身用緊7700/1060 6gb同450w火牛
如果我up上2070 想知道推唔推得盡同埋我需要換個大概幾多w既火牛呢 ？

呢到個個都1000w起跳

我得850w

我得750同1000w

俾個code你149usd買1600w t2

砌呀

550夠

一步到位650W

600

要OC最好都係650

7740X

RX570

8Gb 2666mhz

256 gb ssd

Coolermaster Pro 4

Antec P7

呢部性價比之王，今晚動工

今晚好多部新機誕生

我用緊 rm650x

但我隻EVGA 500w bronze 非模組要下星期一先到

因為遲過底板gpu 訂先用到400蚊coupon

搞到我都想今晚開工添

我550牛都推過1700 + 1080 x2

按理600好夠推7700 + 2070 （2070勁1080少少啫）

買大少少預下次升級另計

義海名單

新果batch 2080ti轉用samsung ram die, 唔用micron貨

唔關battlefield事, 係m$問題, 佢一日唔出1809 patch, 一日都唔會用到RT

我壞左野

關window事？
咁得意

一齊開

因為RT係要經DX12嘅DXR API去做 (Vulkan嗰邊就未有太多消息)
唔係直接access張咭
而DXR API係Win10 1809嘅其中一個功能

要偷偷地裝,今晚應該唔得

加埋6500內

好想推大d呀

結果買咗呢塊

正阿喂

gaming mother board

好野黎

拉上去睇下
有gaming字既幾高階都勁唔過無gaming字

膠爸我知錯喇
唔好界花塊r6玻璃
過多幾日我會俾返螺絲你

開波

Cpu 放咗好耐都放唔出，當佢唔值錢了

今次現金計應該3400-3500左右

有條粉皮接咗我水冷，攞咗我包螺絲

無俾返我，搞到我要用索帶

失傳左既索帶大法

依家啲板I/u 唔洗用個扣 扣住機箱架啦？

唔上水好似Code好啲
供電好過formula
但asus係咪4相扮8相？

有部分高階板係連左板有io
話無咁易入塵wor

我仲以為佢比少左我

點會跟箱
每塊板io都唔同位 講緊usb頂 wifi位
好似係
但有無其他解釋就等其他巴打答

我指個底版跟少左

我知呀
因為包埋係板io上麻

出埋白色悿

班砌機友係咪仲未砌完？

淘寶火牛個po?

formula 好過code少少

裝緊window

膠爸都差唔多砌好
新手都咁快

仲有學凌巴講
開個背板睇埋走線先講

唔係規格一樣咩
淨係個供電散熱唔同

我未返屋企上機

你哋通常用啲咩程式stress cpu測試穩定性？

茶巴

就係新手先接受到自己唔好眼高手低先快

膠巴初試性感

差隻EVGA 500W 非模組牛，星期一到

今日忍住無發癲扑多一隻牛（多謝太座陪我買機箱 ）

點解你地走線可以收得埋 啲線勁大舊又唔夠長

我想講⋯扎一扎就好靚啦
仲靚過茶包走線

好似係牙石獨家專利嚟

用茶包比，水平未免定得太低

我懶亦唔叻

但我份人最另弄虛作假，前面睇到的線應該唔會太醜

後面堆線用索帶處理，唔好谷到爆蓋就可以

卷好先扎
巴打開背板未

原來專利黎

玩部7740x RX 570玩到成晚無掂過無主力機

不過我份人魚翅又食，碗仔翅又食

今晚好滿足

牛係非模仲易啦
唔用既扎好塞返入窿
太長既都扎列岩用長度
有多塞返入窿
個窿好有用

見到上面 我都係再執下先
同埋cosair個冷排我點擺都好似拗住兩條喉咁 最後個logo依家反轉咗

咦？

我剩返四條電線：

CPU,mobo, sata, gpu 我就起貨囉喎？

有啲攰

其他巴打呢？

主要係砌 RTX 個堆

上面有巴打話EVGA XC 風扇有聲，但唔見咗人

Day 巴燒機中

Z巴呢？

仲有發巴今日都入咗張信仰咭，但又潛埋

我要去淘寶買返3個ssd 架 ...

個evolv x 後面兩塊野裝 ssd 閂埋夾到啲線好實我驚屈工好盡

我全身散晒

跪喺playmat上砌，d 肌肉好大損耗

上年試過喺枱砌刮花咗張雲石枱

我個箱裝 最巨型eatx 27.7 cm 真係好盡 我搞左好耐依個位

上AIO 先

膠爸？
佢第一次自己砌架
真心靚過我自己第一次
同P7走線位低階都唔錯
但有更好

Hdd記得拮完sata仲要拮電

影黎睇過仲有咩箱黎

林巴張無事wor

Evolv x好似大過r6咁既
知早我用返p仔牌啦

我琴日砌完今日先知對手唔係自己

8條好滿足

岩岩先返到屋企炸 好撚攰

我見到曙光喇

邊個叫春呀 你叫春
邊個叫春呀 又係你叫春

1000p2,要換了
1000 T2

我黎緊有1600t2

1600t2

呢個先啱

張SOUND CARD有DD影響視覺

我都砌完

研究咗好久
終於發現其中一嗰fan有一小段電線無啦啦包咗膠
重要凸咗少少出黎
嗰fan 一轉就會high 到條線
最後搵個夾撳返條線落去就無事
真係比佢嚇死

無計，得依個方法擺最好又唔會擋到主卡風

好撚攰 唔搞住 訓先

俾人話我唔好下年先開箱

1200w P2 us:160
大家點睇

屌都唔係免運

1600w t2 us:150

邊L度

風翻有聲驚啲定無聲驚啲

免運仲要星期三到

初黎到步 無各位巴打咁大熱情轉頂級配置
哪有錢阿
想換張2070玩下 邊張抵屌
I7 8700k
msi z370 tomahaw
g.skill strident Z 3200mhz 2x8gb
msi gtx 1070gaming x
650w cooler master rmw bronze
-
650牛係咪推唔到2070

1070 上 2070
唔多覺有 upgrade 到

理論上應該夠

升級不大. 2080等緊你

ultra今日送貨

2080black 8+6pin 夠電嘅

rog1080ti換evga 2080ti xc
downgrade左

加多張

1070<1070ti<1080<2070<1080ti<2080<2080ti

都唔算無upgrade

不巴張xc 星期一

點可能

evga官網，你識玩集運既我俾條code你

都要等到星期三堂巴得閒先得

唯有等amazon ship張rog
而家粗用張xc

好呀我試試

將部電腦貼哂隔塵網，燒機30分鐘
CPU 72度，顯示卡75度，收貨了
等Samsung 970 pro 1TB 跌到$2000就出手

香港邊到重有Msi 2080三扇 2080ti三扇現貨

哦，粗用系列

唔知十二月有amazon rog 未

隨時不粗用到出年

75度set 咗fan curve 未？

唔奇

你砌乜？

林巴果然有貨

原來我睇漏咗

無事就好

已經個個上曬岸

現貨要出去問呀

尋日買機箱都見有Galax 現貨

你指定要MSI 三扇不如洗個面食個早餐，中午去黃金睇吓

巴打點拎你條code

星期三我唔等閒wor
要砌返自己部

終端買唔買得過 ？

tg?

未幫襯過

你肯定佢有貨？

平過3c幾千

多謝bro

咋架！自己砌啦

機都唔識砌點算男人？

張卡都要驚佢手㗎大佬
係我渣我唔識

冇，全部default

換新機箱換火牛訂制線加貓扇

等緊林巴粗用完俾我

有錢我都想大up

650夠推2080ti悿喇
點會唔夠推2070
睇你本身有無超同cooler一體水先要上到750或更高啫

cpu 長行4.4， 無特別了

果頭岩岩先砌完部機 呢頭就係度依牙鬆鋼

連膠爸都識走線

你仲唔快d

茶包仲渣過膠爸

新黎報到， 用緊980, 部老爺機前排壞左， 換晒新u 同版但又等唔到2080Ti black , 岩岩見到蛋蛋有返2080 black 又free shipping 忍唔住㩒左張

跟住巴打用緊咩箱
準備入埋ippc抽入風喇

冇ippc

凌巴少有笑話

其實早兩日已經砌好左部機， 用左define c 同x62, 都有諗緊換唔換風扇， 但自己又唔係咁hardcore gamer, 所以暫時都唔算好熱

換完20代你會叫春
X62放前？
預玩夾心餅
因為2080仲熱過1080ti架

哈哈， 完全體會到叫春心情

x62 我而家放前面， 睇黎我都即刻order 多兩把風扇整夾餅先

係4把
開2000-2500rmp涼了
因為我用p400s放前唔玩夾心
張zotac amp 2080ti成70度架
再之前未用x62 ippc2000rmp
係62-67度

未瞓醒😅係既4 把至岩。。

伏伏伏伏伏伏
同define c底有無位放抽入風
有既就加把

應該就冇。。 應該伏唔過上黎睇post 就跌錢

呢度個個都ippc全箱
又2張2080ti
跟唔到架

終於到手

風乜都未有
機又死埋

沒有電腦的第三天
我發現我健康左

可以出書

脫離毒海

我部腦都死左成個月, 成個月只係用部MAC 上綱,岩岩至齊料起返部PC..

係都茶包出笑話書先

屌
原來塊m7都係有寫驚明
掛唔得咁易壞

想去YY 整過set 線

宜家換左箱啲線太長

Gaming

粒cpu冇事？

一早起身J 一 J 先

果塊是咪sound card黎

soundblaster zxr 定 zx

星期一先有fd幫我拎去check
順便邊樣壞直接法奧keep貨
星期二自取
壞件再過多一個星拎去代理

Zxr 呀

好多對nike
唔係aj黎既

唔鐘意aj

好鐘意你個8條rgb ram

膠爸學下人啦

膠爸要學啲咩

插滿

佢會答你夠用就得

換gigabyte ram. 買四條真嘅送四條假嘅

mk首選牙

呢個真
薩巴咪係

咁set 下風扇，gpu 應該落返70度下面

牙?

屌d driver 抄到一獲泡

走線喇屌你

我個Aura炒撚左車開唔到

我頭先炒到把扇長開100% 伏伏伏

頭都痕埋 陣間燒下機先

我炒到個mon 超唔返75hz

我而家果塊都係驚明formula 用五年無壞

個個都炒哂

邊塊

Asus maximums formula v

Z77

冇事啦 今晚超埋個 cache ratio 同 Ram 先

cache ratio 有冇建議超幾多？有冇教學

X299 同 Z serial 架構唔同，唔一樣喎

X299 普遍 cache 超盡都係 3-3.2 Ghz，慢過 Z serial 好多

這是肯撚定的事吧？

又少個叫春

得返浸巴死等底板

同Amazon rog 受害者

比機會你講多次

記得開箱同review

2張sound cars?!

咪傻

要學晒RGB 狂，打爆RAM 槽，打爆SSD 槽

我賣屎忽都唔掂

今次啲燈幾盞鬼

有game會爆16gb ram先話我知啦

我同各位大款唔同，我砌嚟打機咋

利申:我係個人8條插滿強逼症患者

這是肯撚柒定的事吧？

唔順氣貼圖上嚟吖笨

我無強逼症

我只是購物狂

ching 邊度有得買?
我都想要呢張卡

算唔算正常?

我雙咭 graphic 14928

單卡

gigabyte ram 等緊你

Scaling 1.8左右

14928/1.8=8293

ZXR 一set 兩張

點解宜家換板換u 唔洗format ?

我心理上都係format 左好啲

我都諗過成部format... aura同livedash開唔到

差唔多

有冇超過張卡?

我覺得我宜家問題係粒5960X
好唔好上6950X

6 core below 7820X
6 core above 7900X

最低玩

我記憶中之前試過單雙咭比較，scaling 1.7x倍左右

所以8200 graphic score 應該正常

遲吓好得閒的話等我試吓點超吓兩張咭

DAY巴 7980XE係咪good choice?
但如果我想唔換板 應該得6950X係唯一選擇?
宜家粒5960x 22nm

You mean 8 cores?

線邊度訂？

原裝有...

賊船核突線

6950X唔駛開蓋

放心啦AX1500i都係用呢D

No，7980XE 呢個大火爐豉油貴過雞，用電多到爆又熱到爆，除非你 productivity 野多，gaming 完全用唔著

咁有咩建議 我覺得粒5960X極限到左

你地個個都好有心機執到部機靚一靚
以前砌機， 駁得埋著到就算

無心機 有心機既話唔係咁樣

有

拉爆拉盡

6950x 打機快唔過5960x 因為boardwell好難超

直上9900x 唔使開蓋

同埋應該x299會有一水refresh product

D供電應該做得好多

姐係我等下啦

好彩我係default

我要訂過啲線，今次用硅膠，原本用鍍線 走evolv 好撚硬

成5舊水港紙

對我黎講已經好正
我差唔多十年冇砌過機， 對上果部i7 2600k 都係自己選料叫正都砌埋

不過而家d 機就係易攪好多， 至小唔會割手

我呢一兩年都好難 盡量都唔想自己砌 寧願俾錢搞掂

有時真係自己懶得攪， 最怕就係砌完著唔到機又冇spare 件去慢慢試。。

呢個真啊 俾錢少麻煩

彎刀林好型仔

個個都鍾意塞野入背囊
好癲

似咩明星

林敏聰

個頭好飄逸

屌你

以後無義海

今日去拎
肥花h61 $130
東方巴張wifi card $0
洛巴隻heatsink $0

下星期拎
膠爸機箱 $0
m巴火牛+i5 2320 津路一支
y巴mon+ram 可樂一支

自己mx300 $0
自己gt740 $0
做環保撚好爽

咁我咪要newegg 買pg279Q

呢個係藤原浩

下個post:

林敏聰個人崇拜區-RTX 2070/80/80Ti集體叫春（17）

落黃金買啦

蘇格蘭場非工業用國際線路自動溶雪16Valve…

巴打係型棍子，唔好收埋自己

林巴包誘我買ram

色誘

入黎真係好易跌錢

火牛諗唔掂買evga定係賊船好

想買大少少火數預將來升級,暫定850W

EVGA火牛code 點攞?

係

OP表演認同

佢有無講笑話

呢張圖
又真係似

膠爸咁多箱

沒有電腦的第工天食lunch
我忍唔到補晒ot去收早買板同u

佢隻razer

係wor

crazy people

都預買新架啦
我都唔鐘意等多過成個星期

係金錢嘅力量

買咩先

我唔覺得 refresh 或者 9 系既 X platform 會有大轉變

首先架構冇改，制程冇改，你要快只有餵電，睇 9900K 就知 d performance 係由餵電黎

同埋講緊 Intel 會將下代 X platform 既 TDP wall 降低，睇怕都唔會點有改善，只係開放下 d PCIE lane 俾你 remark 下就當新一代

9900k+ 2080ti 完成

唔夠usb2.0，幾把nzxt開唔到光 得閒先再搞

itx???

信仰

屌po錯

塊maximus code有無背板？

下面大個個係Mon？係機箱入面？

條dp線好似壞左，頭先仲哂左好多時間check係咪啲野鬆左，但係一用hdmi線就冇事

X299 rampage 黎

自

個nzxt90度左wor

裝緊window一陣再睇

今晚我應該都復活了

點解

轉頭收早落ssp買新

千奇唔好打J先，一陣壞左

但聽晚去去搵膠爸拎返塊玻璃板

一入windows即藍mon

你d野壞架
我幫你義海晒佢

要買咩

板同u

我都唔個點解我次次訂YY都成五舊水 我見你地都係300幾蚊

9900k?

你今日夠精神嗎？

呢兩日有無講粗口？打飛機？

有無扶阿婆過馬路同買吓旗咁呀？

聽晚？

星期日唔得閒理你喎

想問一下包網同硅膠有咩分別？邊種好啲？
如果我係用1000 T2 整一套大約要幾錢？

你搞咩嚟？

屌晒你哋

下個post 叫乜好？

上完機重裝windows就咁

唔係林敏聰咩

win10快啲出更新

彎刀林粉絲區

未重裝果陣呢

唔知，一開機就重裝win

btw asus板冇預裝lan driver?

應該係呢舊野問題

唔起底唔針對個人

Post 17

又係Asus?

不小心把玻璃板打碎了

我1000 t2 整左一套連24pin 90度轉插一共400人仔

屌 個aura仲係唔得 重裝左3次win10

用舊版aura 啦 Aura 係好撚煩

300 百幾算平，我訂親都好似成六舊 太多線

要幾舊

有無用過RX570呢手d平咭？

想問吓a 咭係咪好撚好超？

A卡發熱就叻
你仲想超

A 咭好超
我之後用rx470 超80mhz 都收左皮

邊度仲有好似psngame既平價win10?

畀幾千蚊砌機
畀唔起舊幾買windows?

AMD基本都係廠超到變灰燼，冇空間俾用家超

太廢

砌緊部7740x 570俾個fd

想幫佢超超gpu先交俾佢